﻿.. meta::
    :description: Python Programlama Dili için Türkçe Kaynak
    :keywords: Python, 3, 3.x, belgelendirme, Türkçe, kaynak

.. title:: Python Programlama Dili

***********
istihza.com
***********

.. raw:: html

    <div class="title">
        Python Programlama Dili
    </div>

.. raw:: html

    <div class="description">
        Python 3 için Türkçe Kaynak
    </div>

.. raw:: html

    <button class="toctoggle">+</button>

.. toctree::

    kitap_hakkinda
    python_hakkinda
    kurulum
    calistirma
    etkilesimli_python
    print
    kacis_dizileri
    kaydetme_ve_calistirma
    gelistirme_ortami
    yorum
    input
    kosul_deyimleri
    islecler
    donguler
    hata_yakalama
    karakter_dizileri
    karakter_dizilerinin_metotlari1
    karakter_dizilerinin_metotlari2
    karakter_dizilerinin_metotlari3
    karakter_dizilerini_bicimlendirmek
    fstring
    listeler_ve_demetler
    listelerin_ve_demetlerin_metotlari
    sayma_sistemleri
    sayilar
    temel_dosya_islemleri
    dosyalarin_metot_ve_nitelikleri
    ikili_dosyalar
    basit_bir_iletisim_modeli
    karakter_kodlama
    baytlar_ve_bayt_dizileri
    sozlukler
    sozluklerin_metotlari
    kumeler_ve_dondurulmus_kumeler
    fonksiyonlar
    bezeleyiciler
    gomulu_fonksiyonlar
    ileri_fonksiyonlar
    moduller
    nesne_tabanli_programlama1
    nesne_tabanli_programlama2
    nesne_tabanli_programlama3
    nesne_tabanli_programlama4
    nesne_tabanli_programlama5
    nesne_tabanli_programlama6
    nesne_tabanli_programlama7
    paketler

------------------

.. raw:: html

    <div class="title">
        Standart Kütüphane
    </div>

.. raw:: html

    <div class="description">
        Standart Kütüphanedeki Modüller için Türkçe Kaynak
    </div>

.. toctree::

    standart_moduller/index

------------------

.. raw:: html

   <div class="title">
      Üçüncü Taraf Modüller
   </div>

.. raw:: html

    <div class="description">
        Üçüncü Taraf Modüller için Türkçe Kaynak
    </div>

.. toctree::

   Ucuncu_taraf_moduller/index

------------------

.. raw:: html

    <div class="title">
        Katkıda Bulunanlar
    </div>

.. raw:: html

    <div class="description">
        Belgelerin Gelişmesine ve Hatalardan Arınmasına Yardımcı Olanlar
    </div>

.. toctree::

    katkida_bulunanlar
